真係好迷惘 覺得自己就黎精神分裂

其實都已經屈左係個心度好長時間
硬係覺得身邊既人有一部分都有d問題
中意臨時放飛機
中意講大話（一次又一次比人踢爆都要搵藉口嗰隻）
雙面人（同你講到好撚憎佢咁 結果自己痴返落人地度嘻嘻哈哈）

仲有更多我完全解釋唔到既行為
例如我好心好意送比佢既野
佢係我面前毫不避忌咁拎出去賣比人

例如我有時手頭上有好多野 拎唔曬 袋都裝唔落
問佢可唔可以幫我拎住先／用佢個袋裝住先
佢竟然話要收錢

一直以黎由細到大我屋企人都唔會教我咁樣做人
明明知道有啲行為係唔岩既
所以我會話我唔中意 同佢地坦白講 呢D行為好令人反感
然後佢地就會覺得 點解我會連少少野都睇唔順眼
係我既問題 係我份人太挑剔 係我難相處
然後佢地就會繼續圍威喂
跟住我就好似做錯事咁 比人排擠左出黎
我知身邊有好多錫我既人 佢地會同我講係佢地有問題
但我真係好迷惘 個人好混亂 到底點解咁委屈仲要比人排？
點解 點解呢個世界上可以有堆咁樣既人存在？
我要點做？ 應該點做？以後唔同佢地來往 定 繼續容忍？
我就黎精神分裂 到底係佢地有問題 定還是真係我錯？
我覺得我開始分唔到對與錯 每一日都好辛苦
點算 求屌醒

離開佢地

早排覺得對住佢地真係好辛苦
佢地帶比我太多唔好既回憶
我呢排甚至因為咁樣而諗過離開香港
但我唔知咁樣值唔值得

咁點解唔索性離開 寧願自己一個都唔會再痴返埋佢地到

絲打
我都係
我身邊嘅人成日激嬲我
激嬲我嘅野有好多eg唔識尊重人同體諒人etc
但我成日諗究竟係咪我太高要求
好辛苦成日傷心成日嬲

點講呢
其實佢地真係經常性做呢啲行為 hurt到自己
但你又唔可以出聲
因為你一出聲佢覺得係你要求太嚴
唔知你有無咁既感覺

遇人不淑

有
所以成日問自己最親嘅人
自己係咪係啲事上太計較太小器太高要求

講收錢係咪純粹講吓笑渣？

不過你送比佢嘅野係你面前當場賣咗佢呢個幾癲，講吓你曾經送過啲咩比人？

朋友？家人？

劉建明呢個係你最後機會 好好把握

世界咁大 識過其他人啦
參加 d 活動啦

佢地一定會話係對方唔岩
但當你自己一個人既時候又會懷疑自己
因為三人成虎既道理
個個都話自己太計較自己就會當真

認真架 我個日拎住一盒mask
無記錯好似$100左右
佢幫我袋左 好認真咁同我講 收我$50

送野係送書 朋友話想睇書
因為我好中意文學 所以佢問我有無推介
我有幾本覺得唔錯既書 送左比佢
可能佢唔岩睇掛
轉過頭拎上社交平台賣左 比我見到

朋友
屋企人對我好好
由細到大教我唔好怕蝕底
適當時要大方少少
唔好講大話 呢啲觀念
結果依家識既朋友全部都係相反 搞到我好矛盾
到底邊樣先係真
做人要現實啲自私啲？定還是老實啲 抵諗啲
對人要誠實直率？ 定係要假少少 圓滑啲

邊位劉建明

多謝巴打建議
我都覺呢個係一個好既解決方法
可以快啲比我脫離現有圈子

呢啲撚樣絕交啦，根本冇當過你係朋友，你仲傻傻姦姦比佢地當狗咁撚。

上面係兩個人黎
但唔知點解佢地都係咁 好痛苦

無必要分對錯 最緊要令自己舒服 朋友可以再識過 呢個世界無話邊個無咗邊個唔得

你岩 巴打
舒服最緊要
以前就係成日忽略自己感受一直忍忍忍
先會搞到自己咁唔開心

明白呀 我都係好容易會因為人地既錯而默默咁嬲
甚至我係連小事都頂唔順
連佢地講人地是非 我都會直接話佢地唔岩
但我覺得 無既 樓主遇到既呢啲人真係都幾難相處
我會直接斷絕來往 或者簡單d咁保持距離
如果覺得佢地唔值得交心 點解仲要勉強自己呢
所以對我黎講 我對人地要求真係太高 所以好多時真係同自己相處最舒服
朋友真係幾少 但重質不重量我覺得比較好

我都係咁諗，有好多人D性格我都睇唔過眼，所以成日都唔想交朋友！
有時都諗到底係人唔啱定係我太小器？
唉！啱傾咪傾吓，唔啱傾咪傾少兩句囉！

我同你都好似
有次我同個朋友講 唔好蝦人啦 唔應該bully人...
之後佢聯埋其他人bully埋我
話係我有問題
好似唔認同佢地就係錯咁 要受到懲罰

唔啱傾咪傾少兩句
之後佢仲要係咁煩係咁煩 keep住搵你笨！